搵路人揸波，開頭講500蚊30秒，1000，30秒 ，3000蚊 揸波1分鐘

你估有無女肯
加多3000 去酒店做一次。

葵廣渣一次都係5蚊

變左師奶來的你又怕唔怕蝕錢？

男人ok？

Ching邊度呀

港女都無波 渣乜

搵路人揸J呢
要伸手入底褲去揸喎

砵蘭街都係20蚊一次 好多大波學生妹 摸完OK就上樓